泛民又關鍵缺席,2019大白象工程撥款輕鬆通過

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

邊到睇到3個無投票?

你係唔係唔識睇

尹兆堅 郭家麟 黃碧雲
btw 許智峰 鄺仔 竟然唔反對

2019 年 1 月 30 日

五毛唱完派錢又敗走架啦

又不停拎舊野出黎搞分化

賤格樓主

樓主出黎應下,唔係開得多post就得架

嘩, 1月既新聞

算吧啦，收完錢仲理你咩

又想呃鳩人
嗰3個出席左
咁出席人數就34條友
得16票
點通過呀

保皇狗出晒黎夠夾硬過到啦又唔講？

唔駛添喎，2個已經夠，根本唔公平

D名好矇